[美國大選] 選舉過後打算移民去紅州做Redneck，邊個紅州最好住？

紅州民風純樸 環境清幽
有得比你揀既會唔會想移民去邊個州份？

我個人唔會想去德州同佛羅里達州啦
呢兩個州同其他藍州無咩分別 又多病毒
不過有個親戚移民左去田納西州
日日係度撚狗放羊 同d鄰居係度屌柒民主黨屌柒拜登
勁嘆囉

不過我又驚去到田納西太悶住唔慣
所以諗緊去密蘇里 懷俄明 賓州定北卡羅萊納州
不過賓州同懷俄明州都係好悶

阿拉斯加

記得入民煮黨 票投共和黨 然後拎住個黨證係傳媒狂屌民煮黨仆街

你憑咩做redneck ar yellow man
Ching chong go back to your shit hole country

殮房咁撚樣你去埋我果份

OKAY

零下一兩度都頂唔住你有閪選擇咩

Agger Chigga

呢3個州會唔會正常d

New Mexico 住el paso

Sweet home Alabama

新墨西哥藍州黎

屌 黃種人話去做redneck
笑撚到我

紅州民風溫軟善良
先唔會咁撚口臭

只要有一顆愛美國既心 人種唔係問題

下2年落miami上cc或大學
以前住過一年bay,太凍

Alabama

德州no income tax

槍解決到嘅事就廢事開口

香港濕凍凍啲

唔去texas唔去florida 你不如唔好去算啦
紅洲大城市咪又係藍

香港凍過阿拉斯加？

NC

香港濕凍世界第一

睇唔明曲定直

賓州有大城市 Philly

生活費超平，退休首選，但勁落後同窮

比台灣更窮

梗係佛州

侵侵都係佛州
將佛州變紅

阿拉巴馬都窮？
咁隔離密西西比州同阿肯色州叫咩？

搖擺賓州啦
為咗投票而去就一定揀swing state

500美金一個月租到600呎樓
30000美金full pay買斷

佛州啦
同香港差不多氣候

佛州有侵侵

We love trump trump
We want trump trump to be our neighbor

屌你笑到我

咪又係做票

不過搖擺州幫手做證人幫手指控做票

我諗得miami/palm/key west同香港差唔多天氣
只係有tornado過下唔好
如果住downtown就比較少tornado

川普係紐約人

而家住佛州當佛州人

係
仲會請你返歸食飯 介紹埋個女你識
希望你比d commie scum 佢將d small eyes little dick gens引入佢家庭 增加個Diversity

我支持佢去，想連登班on9仔試下右翼鐵拳

唔係oregon應該都差唔多
果度海洛英快合法化
簡直cls
通街都係道友扮free folk

咪撚戇鳩啦

首先邊度易搵工

如果揀天氣
鍾意比較凍
最熱都唔過20度
無女權,無男女共廁
可以擁槍
人口比較少
邊個state好

佛羅里達熱到痴線

佛州打風爽

有時有cat5

點解唔去搖擺州
差你一票

會

西部牛仔

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

Oregon Washington 緯度既州

Mn
Wi
Pa
Oh
Ny
呢d啦

阿拉斯拉等如雪櫃
仲要有北極熊 不了

喺NC, 要睇市其實

Almost heaven, West Virginia
Blue Ridge Mountains, Shenandoah River

住swing state
染紅大城布

個邊d風同台灣有得比
一年四季仲熱過香港
全年最凍15度以上
最熱上到38-39度

真

其實同香港差幾遠?

有好多外星人

新奧爾良

Wyoming

你都on9
梗係去搖擺州/藍州喇
唔晒講都知點做喇下話
ps:係美國嘅話唔可以鼓吹咁做，好似犯法

*唔駛講晒

佛羅里達同賓州咪搖擺州

外星人

零下10度以內都頂唔順
你去加州算啦

Texas is the best

真係無聊

就算紅州，大城市都係左膠多，去鄉下就無論咩州都紅多

中西部風景又好，做吓牛仔玩農業不知幾過癮，又有得玩槍啲居民又撐trump同聲同氣。
東西岸左膠遍地污煙漳氣真係比鬼住

希望中西部、南部州份肯開救生艇計劃救我哋呢啲右翼手足

中西部風景又好，做吓牛仔玩農業不知幾過癮，又有得玩槍啲居民又撐trump同聲同氣。
東西岸左膠遍地污煙漳氣真係比鬼住

仲未去到最凍嘅時間喎

唔好, 聽講得SF好住

南部果d真redneck

要去去Nerbraska/ND/SD

德州

阿拉斯加應該唔錯，不過大城市係藍就不了。
利申：住過零下30度（加風凍變50），其實室內冇乜野。

點屌都冇人會報

應該屌侵

AZ/CO/TX

Louisiana
野好食， 女又正

florida侵侵贏10%都仲填紫色

紐奧良

布拉斯加州

好撚型

New Mexico 應該好多墨西哥妹屌